原來alisson都係牛油手

笑死人咩

牛油腳啫

是但啦 3分已袋

豪1粒俾你囉,之後不敗封王

手？

全勝𠻹啦我利